50蚊上5000 可以嗎？(7)

齊贏

lm

大家加油

LM

收復失地

咁快就7

再來多次50起機吧

支持

Cccccccccccccccc

冰左角？

㩒多咗個0，睇嚟可以重新上路

想跟多次樓主同十拳巴

等派

中左就

大家輸左幾多
想十巴係度出多啲水

客入到 先會再爆角

咁先會中

5x1巴打都係2:0 可能齊贏呢 見證200上90萬

利申係番三十
想番本

今日個啲輸左1k

買3.5b 是否不智

-4

頭先山東個場角球係咪仲未派彩

咁好灰機住有本就可以番
齊🐐🐐🐐🐐🐐🐐

我原本都輸1700 頭先一場16.0買中左會少少血

本多終勝

買錯左9.5s求安慰

Cccccccccc

巴打依家心情點樣？仲繼續買？

Cc cccccccccc

下一隊入球 （第三球）
廣島 4.05

信念

追番兩倍9.5b好唔好

其實點解會買錯 成日見到人按錯

休息
其實我係由一萬蚊本 推上去

有一皮 返幾千好易姐

即場8.5b追得過？

OT緊攰得濟

推到上到都幾好 唔收手？

係真唔係啊？

針左2k 想追番

因為easy money

大賭

買ed

冷靜就會順番 加油

係 上哂身

屌 仲未有cccc

無錯 所以心靈投注下先

大戶

下半得1c

角球真係好好賭
澳職 意甲 一兩分鐘收錢

但已成過去

幫下你地 借下運 買左7.5 大幫你地叫

跟ed

魯能個角都未派
冇錢買

差一角 又收錢

-3c

比多個角我

唔好gel住先

FC山東仲未派彩
有冇ching一樣未派

3c

一角呀

角啊

快刷

5cccc

整個角球雨黎啦 大家爆角 收錢開心呀

亞冠係咁 等下啦

無買，照打氣

刷角呀
入波呀

8C-2-2

角

8888888

-1c

快快快2cccccc

8角 收錢

cccccccccccccc

比多3個我

Cccccc

似會有多球？

7.5大幾多倍

2c2c

客好似想入

1角+1球pls

十拳巴

巴打

雖然收左錢 但都大家叫

2角plzzzzzzzz

十巴又gel
我仲差2

1.83

999999

Cccccccc

爆角

刷多個

Ccccc

呢排我旺幫大家叫角

99999999

-1球 上呀

-1

角球雨呀

客入未

比角我呀屌你

1ccccccc

等緊劇本

比個角我

1ccc

兩角

比角球我呀

角阿plz

以十拳巴之名 比個角球雨我

連c阿

Ccccccccccccccccc

幫嗌角

角球雨！！！！！！！

ccccc

差兩個

10cccc

等緊客個入球

屌

9.5 gel

欠一

十拳巴變左角球慈善家 救助貧苦波友

再黎 角球雨！！！！！！

有冇2.5/3b 巴打

角呀 我要班手足一齊收錢呀

多謝十拳巴

以後都係跟拳兄算

差一個

屌你老母11射5中0goal

轟到佢稀巴爛。角角角角角

10c

角呀

十拳巴幫成個post gel哂頭

入多球呀

我1.8買嘅9.5b 其他ching 呢？ 屌好撚傻仔

2.95

有得贏就心足啦巴打

2.83

啱

原來已經十角 大家應該夠皮贏錢啦

角了坑坑角角坑坑坑坑角角角角角了土

仲係負數

淨係夠錢買7.5大 不過多謝十拳巴

多謝十拳兄

多謝十拳巴 但仲負數

沒事 成功

求十拳巴幫嗌入波

剛好點本

回

集氣

俾多個我好嗎

想跟但買錯
求帶領

一個

廣島入返球啦！！！！

Gchi

做咩唔買7.5 8.5 個d 補飛

次次都冇跟到十拳巴
都係聽日靠十拳巴賭馬仔

完
好在開場前買了2比0波膽

完場

屌 少贏轉身離場

唔太鐘意咁買法

驚針左兩注

同路人

賠率？

得返30

26分鐘死球到完場 屌老母

入錢

已完

角大同大波買左大波

6倍買10蚊

30上3000

今日買咩輸咩 痴撚線

輸凈$100

淨150今日先入300

入左100，拎50買角，依家有150

咁等我all in先

唔好呀

我都入咗$500 買咩輸咩

我已經6個月無試過成功cash out返出黎 會唔會太癲

齊贏勿all in

我成年

我係never，只有入錢

玩咗幾日 小羊200..

吹水大會正式開始

已豬一半

搵食艱難 叫到口臭都唔派

跟硬你

冰封派彩

食粥食飯靠你喇十拳巴

你幾耐冇負數過

靠十拳巴上正數

柏斯 盤點睇

我都未試過

今晚狗會開咁多亞冠

今晚阿積士

係咪有韓國隊所以有排等

頭先叫c真係好痴線

我都係，今個星期入左一千，得翻$50

恆大已派

真馬啦

負三千 淨二百

好想避開唔賭亞冠
但馬會淨係開亞冠開到成點鐘

有公佈話延後

兩場本身停c 十拳巴一出手 d 角湧住黎

入十次cash得一次

我算過㗎喇 我諗我係要靠c揾食

正 角球大王 十拳

搶錢

十拳巴帶領

3月過得幾日已經輸5K

玩咁大！？

已派 多謝十拳巴

幾日輸5k

高水

星期六日輸最金

今晚十拳巴有冇水
想細細地50上1000

我都想

100蚊一齊上路

上路

500本 希望上番正數

巴打追幾多

500希望上5000 之前買車路士豬曬

500上1500

等樓主水啦 我唔係踩場咁影響左樓主
樓主順風時 真係可以帶領大家50 上5000

唔想*

兩個一齊跟 一齊上

樓主同十拳巴都可以救我

有埋你上一萬都得

Gchi 我一直都跟你樓主

岩岩入$500, 希望追翻平之前條數

齊跟齊上

樓主&十拳巴一齊上

你買客？

星期六日將之前個輸哂

2300 主勝o唔ok？

等兩位大打救

冇所謂

支持兩位！

其實兩位個名係乜？

5同7場pizza hut
唔中問我拎翻錢

問候你要理由

Sure

今晚仲會唔會玩？

點解盤係受平半但讓球主客和係-1

樓主同十拳巴都不可缺少

反盤

馬會做嘢唔使你教

一齊出啦 十拳巴

希拉爾半客
有冇人同路？

咁買邊邊先係派錢

同意

支持但唔買

有你呢句，撐

因為轉左盤 本身應該係平手降左平半

出面係讓變受讓 伏撚到

Sosad 都係買即場算 日日都200 300咁輸
玩番十蚊廿蚊開心啲

我估 0 2

支持 allin

gogo

同路先好跟 勿all in

我估1比1

睇埋拳巴先

巴打禁有信心

大船

可以買上盤，不過我貪心小小

Allin 了，訓醒收錢
各位手足今晚加埋
小弟聽日join翻

已經升到3.5

客喎

3.5？

睇錯自膠

想要下盤

祝羊

一齊玩下唔好大注至在玩下

跟！

跟

Gun

1000細注神同人既分別

跟十拳巴重新出發

G chi

屌 買唔切 心靈跟 祝羊

仆街買唔切

本身諗住訓,買左波實訓得唔好,但見十拳巴買左,就忍唔住喇

睇埋先囉

+1 岩岩行緊翻屋企 睇唔切連登

Goal

Cls

四分鍾收錢

屌 +1 入埋波已經

收錢

放鬆等全格

好撚勁

Cashed

跟得切

Ya 咁樣大家就可以輕鬆等有無錢再執

唉，遲咗，有錢都執唔切

多謝十拳巴打

估唔到咁快已經訓得

遲左+1

最後一分鐘買到，跟左十拳巴

買唔切啊！

入波係好事,但我買左主...

而家先見到

500上1500有望 多謝十拳巴

萬分感激十拳巴4分鐘收錢

+1買左半主
半場cup ok?

早知allin...
雖然得50蚊

一樣

屌啱先冇mon住

十拳巴可唔可以再出 頭先未收工睇唔到電話

又呢家開始mon住

如果下次可以早少少就好

跟左十拳兄買
順便加個讓和

等十拳巴 同樓主 揀岩有心水先啦 佢地命中高 慢慢跟會上到既

唔記得跟又

十拳巴真係痴線
興幸自己跟開呢個post

恭喜咁多位巴打

主追和全格 唔該

win派？

你唔覺講親派錢嗰啲都輸到冇咗影？

有冇5穿1波膽挑戰下等大家都做百萬富翁

咁大咬

十巴好波

我mon 左好多日

大家發大財呀嘛十蚊廿蚊當一次機會

多仔 3:0 3:1

全格

1:1全收

1:1
十拳巴痴撚線呀
食全格

半場cup

六合彩

幫你祈禱 希望你唔洗豬

全格 多謝十拳巴

屌真係要mon撚住十拳巴

祝大家羊足

Ya 全格cashed

十拳巴太強了

追唔追大波

有望

依度跌咗喺第度執返㗎啫
打定___數

齊羊

好似冇即場

精神

十拳巴再出水旺下場啦

艾阿恩先有即場

當買個希望

仲有場2.5

自己仲有注 [2/2.5] 食住上!

跟唔切

樓豬場大波又要針？

我依排燈 等我對下你

半2全2

可能 仲有時間嘅

巴打唔好咁

易啦 射咁多

係喎自

幫你打下氣

十掌神打救我呢啲清貧學生

平時都係自己賭多
估唔到入到黎 自己心水都好似真係命中率高左
希望樓主繼續出POST
計下嬴幾多先

神嘅名你都講錯 打救你都難

只希望每日有份早餐食

岩岩又跟唔到

真係要打鳩你

救下你打救我

求*

求其玩下

本來諗住後日先再玩 岩先跟左十拳巴
冇燈到好感動

只希望可以跟得上 每次都miss

真

每一次都係遲左個兩三分鐘

電話投注跟唔上

今日同聽日都要抖抖
聽日入錢預備後日歐霸算

過關一串埋就針
應該同樓豬八字唔夾

難d

兩位神會唔會玩歐冠
如果會準備唔使訓全力mon po

艾杜1-0

10

炸

冇咗...

阿爾克馬爾 fg
托盧卡 8.5s
FC悉尼 fg
川崎前鋒 fg
多蒙特 fg
拜仁 fg
拜仁 11.5s
西維 fg
巴塞 fg
巴塞 3.5入球細
巴塞 13.5b
利昂 11.5B
聖荷西地震 4.5細
珀斯光輝 fg
珀斯光輝 ng
拖連奴 fg
伊巴 fg
拖連奴 ng
屈福特 5.5B
屈福特 4.5B
車路士 fg
比蘭倫斯 fg
塔斯干火車頭 半大
艾納斯 7.5B
艾納斯 6.5B
墨爾本勝利 fg
FC慶南 9.5B
FC慶南 8.5B
FC廣州 7.5B
柏斯波利斯 半大

上面都係呢個POST出過既水好似真係角球嬴多

好癲

勁

我只係跟到一次

跟唔到十拳

Cls有神

痴線

Cls準到

我都係跟大神角球嬴錢

跟你搵食大學都唔洗讀

跟晒就發

30中25...

兩位大神一世平安

十拳巴 可唔可以問下你 每場波落注通常做幾耐功課?

跟足兩個大神！

中勁撚多

我好早就發現十拳巴D水好癲 跟左好多

睇到呆左.
十拳巴同流水巴都好勁揪

求帶領
hi左好多k

支持雙隊長帶隊

樓豬個大波水水泥針
十拳巴快救

柏斯波利斯入唔入手好

咁醒目 執唔少啦

幾時派

馬會依家都好頭痕

咁耐以來跟得1次 希望可以跟多啲

冇次跟到 慘

屌 瞓著左跟唔到..

樓主同十拳巴預告下 大家差唔多夠鐘可以準備f5

7C

我支持十拳巴, 但認真講句 應該要計注數唔係次數 如果唔係會有錯覺
再羊！

下半會唔會開始冰角..

入左9.5S

頭先1.89入左10.5b

mon住十拳巴啲角球

訓先 各位巴打贏多啲

都係個句，等樓主水啦我唔會日日玩場場玩
同埋我玩即場多 好少貼賽前
記住 賭波 唔好心急 一急就亂 亂就唔中
少少倍率慢慢玩 好過 高高倍率 輸左無得玩
我盡量有水就貼啦 始終lihkg 出圖LOAD好耐

等樓主同十拳巴

Lm

下半場都開始左仲未派洗唔洗等踢完

我想買12.5b 角 點睇

加油十拳巴！

艾薩德 有沙維又有卡甲第1
點解會仲咁高水

Same

十拳巴的指引

有暗示

驚是但一隊入就冰角

1000輸到得返30 之前成日跟唔切 跟得切果啲都收皮

係就去馬㗎喇

1.5大點睇

First goal

接納

0515 第一隊入球 星期二 8
吉達艾阿里(主) 對 艾薩德(客)
第一隊入球
客@1.70

$ 500.00

我始終都係信客隊人腳
唔想買盤等咁耐
買FG先
我訓啦大家祝大家嬴多啲

gunnnnn

Guned

祝跟到加齊羊

Guned集氣

終於跟到！

Gun gun埋訓覺！

support

等走地算

1-0

樓豬水-2g

希拉爾 等多一陣 0.5/1 應該唔錯 主隊75-90 紅格到痴線

開TG谷

開你老母

冇了，最多2粒。。

柏斯 希拉入未

15射6中

0:1

0 1

goal!!!

開你老母好唔好

2-0！

20

條過關差樓豬果關既一粒。。。救集氣

求集氣開大！

仲有廿分鐘左右 入多粒啊

冇gun到 幫大家集氣

快入多粒

入呀

入未呀屌

求下你比我中3x1，快入

應該無第二粒 主隊開始hea踢

熱刺點解受讓平半既 有冇人解釋下
多仔好廢wo最近

熱刺仲廢

因為熱刺最近都好廢

熱刺都廢 但未廢得過多仔掛

客隊比多粒黎啦

照買左熱狗幾有信心

我覺得熱狗會輸波但照晉級
應該岩岩好輸1粒

dllm

3:0!

goallll

30！

goalllllllllllllll

買左2.5/3 比多球ok?

搞掂

Goallllll

又中

我估熱刺留力踢歐聯

Goallll 練心

唔洗輸都執到啦

正，3x1中了

恭喜

想知買咩

想問下你地講緊邊場?

好波

恭喜各位

果然我冇跟就中

多謝

Feel到樓主返嚟啦

水巴十巴搭住上屠狗會

水巴仲出唔出 定今日休息

點解次次都係咁

自己多手買左柏斯盤，好彩樓主幫補下輸少少

2.5s慘死

冇本跟+跟唔切

又跟唔切

gun唔切 大家贏多啲

完左好耐都未派

50蚊終於滾大左一次

樓豬果注貪心左

今次貪心左都有錢收已經好好啦

半大果場有無人派左

手機可以點睇直播

仲未派 馬會連賽果都無show

唔派錢又點跟吖狗會

主12m

fg jump

繼續支持十拳巴！

買咗1000客fg

我全晚最大注就唔中
睇黎無運

比多球黎

走遠

睇左好多日先跟 買左1500 輸12碼
自己黑 唔跟了
爸打繼續努力

唉瞓先

仲諗住有得追翻條數

輸12屌

平注真係好緊要 不過一輸就控制唔到買得大

跟咗兩場輸2場

岩岩個場跟左贏60 呢場輸100 唔緊要

12碼 冇計啦

你down雷速，好多賽事都有得睇，雖然矇左少少

永遠支持十拳巴

信樓主，小注反cup

之前個場仲未派

邊場？

又係你啊巴打

半大個場

雖然豬左fg 追唔追客ng好

今日輸曬個account入面個2000

入多左$500買馬

再輸今個月都唔賭

立此post為證

客ng

全晚都冇玩 轉番個運先再玩

你真係唔好喇
我信咗邪
廢時燈到樓主
我都冇跟

聽日去車公廟轉個風車先

皇馬贏2：1，3：1

Ching派左未

差中間果場

半大派左喇

收到 多蒙第一入點睇

唔識 諗緊艾仔ng入唔入好

我入左 希望入

我又入小小先

好難追post

下半爆角 屌 又輸

又想睇樓主又想睇十拳巴

兩個都訓左了

平時都要睇架嘛
而家真係好難睇

想問下大家 覺得買新特蘭晉級 穩啲好 定 win好水啲好

熱狗100%，唔中搵我

買左晉級

波爾多ng go

100%咩先

完

我都玩完

因為想串條2x3 多仔fg 但買晉級就串唔起 十五十六

韓國仔場波贏番黎既輸番哂

執翻十幾蚊

最後20...

咁燈抖下啦

阿積士

琴日起機得唔錯 500上1000 諗住大手腳買皇馬 熱刺串皇馬 點知又死係皇馬到 屌

最後50蚊 上5000可以嗎

一齊！

樓主角球好撚勁
等今日既料

咩料呀，重注皇馬比人大炒

冇左80%資金 我

冇左丙朗係唔同

過關都穿左佢啊，屌佢老母

X2

諗住訓醒收錢

冇買，開電視睇新聞見到5比2 呆左

買左讓和 點知輸咁多
垃圾

往績 阿積士真心唔差
皇馬今年 一熱就沉船

十拳巴 樓主 今朝有冇心水

紅牛

本來諗住皇馬重注 好彩轉得快重注熱狗

紅牛半大得唔得

1.5s穩到爆 一係就買0.5/1搏

早場仲有冇水

針左皇馬求打救

墜馬

尋晚針哂

同路

買左半場波膽1:1 2:0

2/2.5b 另買左 主和 客和齊羊 已allin

6分鐘2角 想買大

已all in 冇錢補

一早蚊注左 中位數唔敢買

最多開11c

我都落左少少刷角刷角！

笑死，入左角大就停角

終於半大

保加仔贏一球就夠

有冇同路依加入角大

4射0中

對面多射但都得幾中南美波真係

拿根亞ng

唔信自己，淨係買咗10蚊客W 4.3倍

之前跟咗2場輸$200 户口真係得返$50

又跌錢

成班連蝗都敢買，樓豬好難幫到你地

屌過關又差保加

十拳幾時出水

唔好係咁問啦佢地有水自然開心share 命中保持到就得

1700仲信唔信澳假好
琴日損失慘重
好彩恆大個場重注回返本

亞冠輸撚死人 不過又忍唔到手

決定今日入啲錢全部去買馬算

亞美快入

發咗誓以後唔買澳假

唔買墨勝其他都得

剩翻10蚊

等樓主同十拳巴水算

加加埋埋呢4日已經輸左千五

其他澳假我次次都瀨撚晒嘢

墨勝買對家就岩

所以琴日中咗大邱

今朝早幾場輸800

琴日除左柏g收半格 全中 買汽車

大尻

有研究指大邱唔大尻

啲allin 朋友，要識控制下注碼
賭場你都賭晒就走，賭波日日有，要小心

幫到我贏錢我話佢30cm巨尻都得

樓主 帶我50上5000

今日起身諗諗下覺得出水比人跟都幾大壓力
同埋唔想害人
所以我都係深潛大家有緣再見
感謝呢幾日大家奮鬥
再見 唔會再入呢個post

旅行愉快

唔好呀 十拳巴

出埋今日 馬水

唔好走吖

唔好啦救下你

唔想巴打走但都明白係有壓力

命中率最高時引退，識玩
但都要挽留

帶埋我哋買場馬先啦

再見 雖然跟既次數唔多 但都多謝你

其實岩嘅
一出水實有人all in

唔好走啦

好需要你呀十拳巴

Fc Sydney 對 蔚山現代
主 波膽 2比1 有冇人

有緣再會

平注是常識吧 咁都要all in

賭仔心態 難以理解

點解呀

亞冠決定買晒澳日對家

大家都係分享下 唔好比咁大壓力自己
加油 繼續贏多d

利申 冇跟過

挽留

賭無必勝，未諗通果啲人真係唔好賭

多謝十拳巴
利申：次次都跟唔切

呢d鬼波唔中好正常姐

買皇馬不如戒賭啦

諗住佢會輸架喇 無諗過可以輸咁多姐

尋日一日輸5千 再追番4千 屌 好難玩

尋日㩒錯掣輸咗兩千

好撚想馬會出糧 唔想打工on9999

日職 8串1 全大 博運

個個都想

一齊試試佢

日假成日大
試下10$

跟
中左捐300蚊去惜食堂

夠膽就開個全細比我

夠膽就補張全細

唔對賭

識賭一定8x1 半和

dllm，未跟過就走。。。

單車都變摩托

現代盤

挽留
但尊重你嘅決定

明白嘅巴打
希望有緣再見

巴打 齊贏

搏盡無悔

8x1 同 8x9有咩分別?

現代fg

買8注獨立飛 加一注串8關既飛

等樓主帶領

8x1 8關x1
8x9 7關x8 加8關x1

戒賭啦

一有人問野就會變戒賭post

我第一次買8串9都以為係咁樣，最後贏6輸2，諗咗好耐點解冇錢派

叫你戒呀！
亂咁答人野

馬會網有計數機8X9點解

應該係用咗2x3嘅思維去諗

我真係以為咁
未買過8x9

正正就係咁 最後都係上返馬會個網到睇點串法

7注七穿一 一注八穿一 有一注走棧位

山葉主勝

第一關就危危地

頭場咁快有0.5/1買

啱啱掛住做嘢唔記得買客盤，最後補咗個客W

多謝十拳巴一直以黎既指教
我覺得久唔久上黎吹下水唔一定次次出水都ok丫
前幾日各路巴絲一齊集氣幾鬼熱血
深潛左真係有啲可惜呢

我有買客fg

日假玩串咁博

都係10蚊買個希望

FC東京同鯨魚2.5大波

有無車盤手足

妹撚到

唔係真係開哂細丫？

全北咪大咗

早知真係對賭

有幾多倍呢？

提左你啦

有大了

差一場大波

仲唔撚係日假？
8成2:1
仲要全部90分鐘入最後一粒
尻買8串1 全大 輸2場

我揀左八鯨同FC東京

恭喜
我正係串咋 博運 唔買單 廢事輸更多

賭馬先，夜D再屌波

水手比多粒

樓主出手未

屌喇差一關

可惜

十拳巴樓主啊

十拳巴走左之後
個post 死寂左..

同埋十拳巴應該忙緊馬仔

馬仔都想試下

又夾埋打假

十拳巴又話會放馬水？

兩位大神都唔見咗
幾時可以50上5000

all in咗上海 0/-0.5
差3000追翻曬

唉終於執返尋晚跌咗嗰啲

差1萬點追

呢個post係咪無用架啦？

巴打賭好大

睇住場波覺得會入啫，不過估唔倒係靠十二碼，冇球十二碼又輸多場

真係多得果下手球, 唔係就...

今晚各位巴打有冇水 想羊翻啲錢

唔急得
我成日都會心急落飛變左亂買輸曬

估唔到未追返個本已經完po

慢慢啦巴打

再同路已經唔會再買亞冠 冷靜小小重新出發

依家追左$60

再同路
依個星期輸左6K

而家追左800 2000本

師兄們都賭幾大下

明亮都就正數

輸5萬

巴打們今晚00:00魯賓卡山個場點睇？
想買fg2.06客

我都係-1000左右 而家跟明亮應該追到數

師兄岩岩賭？

明亮 本多到你驚

明亮姐係？
好新既新手唔識

1年左右 因為都係平注買所以無輸太多

好想知明亮係咩人
每次只係貼飛
最多話買下過關
都冇講過任何野

試過有一排好燈，之後我開始跟對家，點知跟左幾場就反底，豬到我仆街

曼聯下盤點睇？

Link?

大家點睇

不如巴黎半客

自己心水追數?

睇好，但200對我黎講係重注

我都係已經豬咗300

我一個禮拜前都係咁 50 20咁輸出去無左幾舊

追左8000了 最後場馬

咁堅

輸左4k唔知點追

開心死

派未

Me2 bro..

户口得番100...

場馬搞到又多1000要追

蚊注贏大注輸

買咩？

點派 比我追埋7000先

紅星位置 11倍

咁耐到依家
輸咗5k幾 平注好難追...

仲以為1號88倍

我買左10蚊咋
唔知幾時先再有189倍win跑出

心態上平注係難追
事實上穩陣過all in 一場
平注穩陣

買左269位置Q差少少

唔放水出黎比大家一齊追

紅星我有買,不過係單T到買
無買佢位置

平注都係針多贏少
200 100咁輸下輸下 輸左3k
想再入但又驚輸哂
得番20蚊

共勉之我屌

有冇火車頭半和

獌轉士盤?晏晝睇好似+1/+1.5

燈神

但明亮最近好旺

買獌下盤先

見到-2萬幾3萬去到-900

咩post

Tg

個陣買佢對家都執過下錢

出面開1.5/2好驚

跟我仲執啦 成日夾中角膽
不過係收唔到錢嗰種

樓主上水

各位祝贏！

玩365跟你咪fatfat

今日有冇水

波圖點解唔買晉級

唉 成日中角膽玩到灰 唔敢再買角啦 樓豬快啲出水打救我 呢兩日針到想死

其他都不了

收到

跟, 瞓醒等收錢

想問佢會點出水
見個谷入面全部都係佢贏咗錢既
定係係佢後期edit架

2:1加時輸or 3:2
都有可能
不過我覺得波圖都幾穩

跟！ 相信樓主！

勿all in

支持樓主

買福仔入波

無聊玩下

我就係角膽 豬十五萬

同路

我買埋客-1

今日又中兩場 好彩心靈投注

客升水有咩啟示

主吸水

差一粒

炸咗

繼續繼續

2粒

本來想買1.5入大，去到中銀存款機壞，點知真中，如果曼聯下盤再中我就喊。

唔買就中定律

半大全細正仆街

老土到

唔再跟樓豬了，次次跟都中風
祝羊

我曼1粒了

巴黎曼聯蛋波 2:2 3:2 1:3 2:3
仲有50分鐘
點買好

中哂

犀利我仲係豬緊

諗緊點補
曼嗰兩粒實在太驚人
好撚難估

後防醫院波，保方派膠
49000世界波都冇咁嬲

獌晉級5.5倍
諗緊買蛋波定買4.5大波波

1:3@10 gel

買左100 6.25倍

好彩冇多手買角球

好彩戶口冇哂錢唔係追左就仆街

樓主次次買大波波都會炸

琴晚瞓咗咩都冇買

估唔到我曼咁樣晉級

笑4

仲記得樓主當老肯嗰陣
場場中，連啲怪波都買到，臨尾幾分鐘都救得番

依家人走茶涼
話樓主買就叫大家唔好跟

潮文黎？

人有三衰六旺
旺完衰, 衰完咪又旺番
加油樓主
利申: 樓主大波水跟對家買細就對了

十拳巴係咪唔入黎依到啦？

一2:0補咗3倍幾No goal,和返條數

我仲支持樓主！ 一開波幫我追翻好多

4x1 差樓豬場大小 早知串3關算

我都斷左 樓主條大細

係穩陣 但變相要穩定勝率
反而一兩個大注俾你搏中可能仲快

明亮都係po買左咩 計住輸贏
好似唔係事前po 點跟？

靜唒

仲諗住有得繼續上

無ball賭ma

雷恩對阿仙奴

樓主回家未

大家無晒方向，樓主在哪。

頭場係咪又半和

買客

頭場一定買客

有冇手足買雷恩

頭場買左主。。

法蘭克福上盤有冇手足同路

我都睇好主多d

我都買左主上盤

連登大船莫斯科

下盤先啱

8.5b

我買咗主 小心大浪

樓主呢??

阿仙奴點睇，作客成日中伏

我買咗客點解唔睇好？

半和仲好分過下盤

主晉！8.5s

頭先八卦去睇d波料網
發覺真係幾好搵
3300一日 16000一個月
真係cls

冇睇數據？

完場收錢

未收得..仲有兩關

作客成日死火

避就會開到

你岩，又針

終於回本

之前針幾多？

樓主深潛

開咗新post

50蚊上5000 可以嗎？(8)

又豬

1001